有冇汁證實呢個阿姐香左

：派你去廣州fc下

屌我迷撚左你個阿姐好耐，好想知道佢近況同日常

棋靈王2.0

唔驚～～～～～

相信地府